【人民日報】香港同胞應該鼓足幹勁，多快好省地捕捉麻雀，再用高鐵運回祖國，以解虫災

你估狫蚋-咁易扮咩